老母自己整的盆菜

睇落去有feel

好正咁
樓主仲缺唔缺老豆

辛苦左成年，點解我老母煮得咁難食

撈起黎㗎 撈啦

買龍門好過

不了

咁大個仔其實未食過盆菜 所以哎老母試下整

留返d菇黎得唔得

幾似樣，仲好足料

睇落好正

成本幾多？

最憎食盆菜
蝦有雞味
雞有冬菇味
冬菇有鮑魚味

識食 我家姐唔食菇

老母話下面仲有花膠同魚

5g 佢話冇記

仲靚過出街買

正
伯母有心機

好撚勁

Auntie

個爐用拖板得唔得傢

樓主幾有常識 拖板插最前個位

如果分散整好再放埋一齊？

我無
想問咩意思

好正

睇完都唔知 可能暗串緊禾冇常識 純粹求其插